機場狗抆槍遭圍毆 官反問：會唔會啲人睇唔過眼過嚟打你？

做乜鳩

你放心啦 過幾廿年就冇人記得 仲會係人人爭住做嘅荀工

過多廿年，香港共和國警察會係一個光榮既職業

邊個官？

筍條撚
只要一日係賤種ABC更
都唔會係筍工

會啊